[TG]召喚有躁鬱症嘅巴絲

想開個群俾有躁鬱症嘅巴絲交流下互相鼓勵下
因為見之前精緒病個群爆入唔到
所以今次想淨係搵躁鬱症嘅朋友
當識個朋友喇

大家留底tg 我加你地喇

等睇變放負

放負都係好事 起碼肯講 有病個個都唔想
係需要一種共鳴同埋搵到人同我地企埋同一陣線

介紹個bot俾你哋
@Anonymous_telegram_bot

可以匿名留言

唔識依啲野 不過都多謝巴打嘅分享

推呀

由幾年前開始享受呢種 bipolar既狀態

即係點

把握亢奮，感受鬱結；
然後你會知道咩時候適合做咩野，慢慢躁鬱症唔再係負累，反而係助力。

不過講就簡單，人要進步係好難好難，好多人未開始努力、未準備堅持就放棄左。

但係depressed 既時候真係好難頂，屌

如果你開谷，Add咗個bot入去，之後透過個bot，就可以匿名將message傳去個谷

因為我覺得精神健康嘅話題，尤其涉及自身經歷嘅話，可能有啲人唔太想俾人知道，咁匿名留言就可以處理到呢個問題

見過有類似嘅谷，話咩俾人分享自身負面唔開心嘅嘢，但個谷主竟然開public group，乜都俾人睇晒，完全冇私隱

諗住都係圍爐咁 冇人留言俾我add我

推呀推呀推呀

以前有（無睇過醫生），諗通咗啲野之後自己慢慢好番
入黎鳩流一下